差佬身高要求

差佬要163cm 我睇live一堆差佬睇落連米6都冇 你話係差佬真係邊個信

女警？

個個有169就得

抗爭義士夠個個169或以上啦咪又係比人打，最重要係膽呀。